工程俾狗做

工程俾狗做

引戰post 拉

錯 工程狗都唔做 做狗咁輕鬆點解要做工程

No! 狗係有覺瞓